Bienvenue sur Groupomania Social Network !

Pour utiliser correctement l'API, veuillez suivre ces instructions :

Clonez ce repository.
groupomania - Backend
Depuis le dossier backend : Telechargez et ouvrez Node.js. Tapez la commande suivante : "npm start". Puis lancez le serveur en tapant la commande : "nodemon server".

Le serveur doit fonctionner sur "localhost" avec le port  "3001".

Groupomania - Frontend
Puis depuis le fichier frontend : Démarrer npm start pour avoir accès au serveur de développement. Rendez-vous sur http://localhost:3000/. L'application va se recharger automatiquement si vous modifiez un fichier source.
